# Algorithm

　**[组队](https://github.com/asdf2014/algorithm#algorithm)刷 [Leetcode](https://leetcode.com/)！**


## Introduction


　通过提交 [Pull Request](https://yuzhouwan.com/posts/19631#如何成为-Contributor) 的方式，参与进来</br>
　考虑到大家可能空闲时间不多，我们可以先从 “一周一题” 的频率开始</br>
　题目，我们通过程序，[**随机选定**](https://github.com/asdf2014/algorithm/blob/master/Leetcode%20Picker/leetcode_picker.ipynb)（[历史题库](https://github.com/asdf2014/algorithm/blob/master/Leetcode%20Picker/leetcode_history.ipynb)）</br>
　在 `/Codes/${User}` 目录下，每人都有一个自己的代码库（每个想要参与进来的小伙伴，可以先提交一个 [PR](https://github.com/asdf2014/algorithm/pull/1/files)，在 `/Codes/${User}` 目录下创建自己的 `README.md` 文件即可）</br>



## Record

### Members

| Name                                          | Codes                                                        | Join Date  |
| --------------------------------------------- | ------------------------------------------------------------ | ---------- |
| [asdf2014](https://github.com/asdf2014)       | /Codes/[asdf2014](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/asdf2014) | 2017-10-25 |
| [qqyangning](https://github.com/qqyangning)   | /Codes/[qqyangning](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/qqyangning) | 2017-10-25 |
| [wjczz](https://github.com/wjczz)             | /Codes/[wjczz](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/wjczz) | 2017-10-26 |
| [sweetbai](https://github.com/sweetbai)       | /Codes/[sweetbai](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/sweetbai) | 2017-11-6  |
| [zakheav](https://github.com/zakheav)         | /Codes/[zakheav](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/zakheav) | 2017-11-6  |
| [kk580kk](https://github.com/kk580kk)         | /Codes/[kk580kk](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/kk580kk) | 2017-11-7  |
| [princesslin](https://github.com/princesslin) | /Codes/[princesslin](https://github.com/asdf2014/algorithm/tree/master/Codes/princesslin) | 2017-3-5   |



### Events

* 2017-10-25  Created.
* 2017-10-25  First teammate: [qqyangning](https://github.com/qqyangning).
* 2017-10-26  Second teammate: [wjczz](https://github.com/wjczz).




## Plans

* Waiting for 10th teammates.




## Others

* 操作 Git 时遇到问题的话，可以参考我的一篇博客《[Git 高级玩法](https://yuzhouwan.com/posts/30041/)》
* 为了方便交流，欢迎加入算法 QQ 群，群号 **128708857**

